= Release Information
:doctype: article
:showtitle:
:toc: macro
:toclevels: 1
:icons: font
:experimental:

include::shared/releases.adoc[]
include::shared/de/urls.adoc[]

toc::[]

Es gibt 2 Arten von FreeBSD-Versionen: _Produktion_ sowie _Produktion (alt)_. Die ersteren sind am besten für Anwender geeignet, die stets über die neuesten Funktionen verfügen wollen, während die letzteren sich an Anwender richten, die eine konservativere Updatestrategie verfolgen.

Ausführliche Unterlagen im HTML-Format zu allen FreeBSD-Versionen finden Sie auf der Seite https://www.FreeBSD.org/relnotes/[Release Documentation].

[[supported-releases]]
== Derzeit unterstützte Versionen

Alle Informationen zu derzeit unterstützten Versionen (Datum der Veröffentlichung sowie Ende der Unterstützung mit Sicherheitsupdates) finden Sie im Abschnitt link:../security/unsupported/[Nicht mehr unterstützte FreeBSD-Versionen] auf der Seite link:../security/[FreeBSD Sicherheit].

[[current]]
== Aktuelle Version(en)

=== Produktion

*Release {rel121-current}* ({rel121-current-date}) _link:{u-rel121-announce}[Announcement] : link:{u-rel121-notes}[Release Notes] : link:{u-rel121-installation}[Installation Instructions] : link:{u-rel121-hardware}[Hardware Compatibility List] : link:{u-rel121-readme}[Readme] : link:{u-rel121-errata}[Errata] : link:{u-rel121-signatures}[Signed Checksums]_

*Release {rel114-current}* ({rel114-current-date}) _link:{u-rel114-announce}[Announcement] : link:{u-rel114-notes}[Release Notes] : link:{u-rel114-installation}[Installation Instructions] : link:{u-rel114-hardware}[Hardware Notes] : link:{u-rel114-readme}[Readme] : link:{u-rel114-errata}[Errata] : link:{u-rel114-signatures}[Checksums]_

[[future]]
== Zukünftige Versionen

Den Zeitplan für zukünftige FreeBSD-Versionen sowie ausführliche Informationen über die Vorgehensweise bei der Veröffentlichung einer neuen FreeBSD-Version finden Sie auf der englischen Seite https://www.FreeBSD.org/releng/[Release Engineering].

Die aktuellen Snapshots von link:{handbook}#STABLE[FreeBSD-STABLE] und link:{handbook}#CURRENT[FreeBSD-CURRENT] sind ebenfalls verfügbar. Weitere Informationen finden Sie unter link:../where/[FreeBSD Bezugsquellen].

[[prior-unsupported]]
== Alte, nicht mehr unterstützte Versionen (End-of-Life-Versionen)

Alle Informationen zu diesen Versionen, darunter Datum der Veröffentlichung, Versionsart, Ende der Unterstützung mit Sicherheitsupdates (End-of-Life-Datum) finden Sie im Abschnitt link:../security/unsupported/[Nicht mehr unterstützte FreeBSD-Versionen] auf der Seite link:../security/[FreeBSD Sicherheit].

* *12.0* (Dezember 2018) _https://www.FreeBSD.org/releases/12.0R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/12.0R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/12.0R/installation.html[Installation Instructions]: https://www.FreeBSD.org/releases/12.0R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/12.0R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/12.0R/errata.html[Errata]: https://www.FreeBSD.org/releases/12.0R/signatures.html[Checksums]_
* *11.3* (Juli 2019) _https://www.FreeBSD.org/releases/11.3R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.3R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.3R/installation.html[Installation Instructions]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.3R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.3R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.3R/errata.html[Errata]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.3R/signatures.html[Checksums]_
* *11.2* (Juni 2018) _https://www.FreeBSD.org/releases/11.2R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.2R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.2R/installation.html[Installation Instructions]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.2R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.2R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.2R/errata.html[Errata]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.2R/signatures.html[Checksums]_
* *11.1* (Juli 2017) _https://www.FreeBSD.org/releases/11.1R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.1R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.1R/installation.html[Installation Instructions]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.1R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.1R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.1R/errata.html[Errata]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.1R/signatures.html[Checksums]_
* *11.0* (Oktober 2016) _https://www.FreeBSD.org/releases/11.0R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.0R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.0R/installation.html[Installation Instructions]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.0R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.0R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.0R/errata.html[Errata]: https://www.FreeBSD.org/releases/11.0R/signatures.html[Checksums]_
* [#rel10-4]####**10.4** (October 2017) _https://www.FreeBSD.org/releases/10.4R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.4R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.4R/installation.html[Installation Instructions]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.4R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.4R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.4R/errata.html[Errata]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.4R/signatures.html[Checksums]_
* *10.3* (April 2016) _https://www.FreeBSD.org/releases/10.3R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.3R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.3R/installation.html[Installation Instructions]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.3R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.3R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.3R/errata.html[Errata]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.3R/signatures.html[Checksums]_
* *10.2* (August 2015) _https://www.FreeBSD.org/releases/10.2R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.2R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.2R/installation.html[Installation Instructions]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.2R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.2R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.2R/errata.html[Errata]_
* *10.1* (November 2014) _https://www.FreeBSD.org/releases/10.1R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.1R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.1R/installation.html[Installation Instructions]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.1R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.1R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.1R/errata.html[Errata]_
* *10.0* (Januar 2014) _https://www.FreeBSD.org/releases/10.0R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.0R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.0R/installation.html[Installation Instructions]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.0R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.0R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/10.0R/errata.html[Errata]_
* *9.3* (July 2014) _https://www.FreeBSD.org/releases/9.3R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/9.3R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/9.3R/installation.html[Installation Instructions]: https://www.FreeBSD.org/releases/9.3R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/9.3R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/9.3R/errata.html[Errata]_
* *9.2* (September 2013) _https://www.FreeBSD.org/releases/9.2R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/9.2R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/9.2R/installation.html[Installation Instructions]: https://www.FreeBSD.org/releases/9.2R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/9.2R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/9.2R/errata.html[Errata]_
* *9.1* (Dezember 2012) _https://www.FreeBSD.org/releases/9.1R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/9.1R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/9.1R/installation.html[Installation Instructions]: https://www.FreeBSD.org/releases/9.1R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/9.1R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/9.1R/errata.html[Errata]_
* *9.0* (Januar 2012) _https://www.FreeBSD.org/releases/9.0R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/9.0R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/9.0R/installation.html[Installation Instructions]: https://www.FreeBSD.org/releases/9.0R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/9.0R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/9.0R/errata.html[Errata]_
* *8.4* (Juni 2013) _https://www.FreeBSD.org/releases/8.4R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/8.4R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/8.4R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/8.4R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/8.4R/errata.html[Errata]_
* *8.3* (April 2012) _https://www.FreeBSD.org/releases/8.3R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/8.3R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/8.3R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/8.3R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/8.3R/errata.html[Errata]_
* *8.2* (Februar 2011) _https://www.FreeBSD.org/releases/8.2R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/8.2R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/8.2R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/8.2R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/8.2R/errata.html[Errata]_
* *8.1* (Juli 2010) _https://www.FreeBSD.org/releases/8.1R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/8.1R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/8.1R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/8.1R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/8.1R/errata.html[Errata]_
* *8.0* (November 2009) _https://www.FreeBSD.org/releases/8.0R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/8.0R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/8.0R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/8.0R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/8.0R/errata.html[Errata]_
* *7.3* (März 2010) _https://www.FreeBSD.org/releases/7.3R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/7.3R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/7.3R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/7.3R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/7.3R/errata.html[Errata]_
* *7.2* (Mai 2009) _https://www.FreeBSD.org/releases/7.2R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/7.2R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/7.2R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/7.2R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/7.2R/errata.html[Errata]_
* *7.1* (Januar 2009) _https://www.FreeBSD.org/releases/7.1R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/7.1R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/7.1R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/7.1R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/7.1R/errata.html[Errata]_
* *7.0* (Februar 2008) _https://www.FreeBSD.org/releases/7.0R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/7.0R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/7.0R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/7.0R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/7.0R/errata.html[Errata]_
* [#rel6-4]####**6.4** (November 2008) _https://www.FreeBSD.org/releases/6.4R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.4R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.4R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.4R/installation.html[Installation Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.4R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.4R/errata.html[Errata]_
* *6.3* (Januar 2008) _https://www.FreeBSD.org/releases/6.3R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.3R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.3R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.3R/installation.html[Installation Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.3R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.3R/errata.html[Errata]_
* *6.2* (Januar 2007) _https://www.FreeBSD.org/releases/6.2R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.2R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.2R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.2R/installation.html[Installation Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.2R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.2R/errata.html[Errata]_
* *6.1* (Mai 2006) _https://www.FreeBSD.org/releases/6.1R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.1R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.1R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.1R/installation.html[Installation Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.1R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.1R/errata.html[Errata]_
* *6.0* (November 2005) _https://www.FreeBSD.org/releases/6.0R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.0R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.0R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.0R/installation.html[Installation Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.0R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/6.0R/errata.html[Errata]_
* *5.5* (Mai 2006) _https://www.FreeBSD.org/releases/5.5R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/5.5R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/5.5R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/5.5R/installation.html[Installation Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/5.5R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/5.5R/errata.html[Errata]:_
* *5.4* (Mai 2005) _https://www.FreeBSD.org/releases/5.4R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/5.4R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/5.4R/installation.html[Installation Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/5.4R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/5.4R/errata.html[Errata]:_
* *5.3* (November 2004) _link:./5.3R/relnotes.html[Release Notes]: link:./5.3R/hardware.html[Hardware Notes]: link:./5.3R/installation.html[Installation Notes]: link:./5.3R/readme.html[Readme]: link:./5.3R/errata.html[Errata]: link:./5.3R/migration-guide.html[Migrationsleitfaden]_
* *5.2* (Januar 2004) _link:./5.2R/relnotes.html[Release Notes]: link:./5.2R/hardware.html[Hardware Notes]: link:./5.2R/installation.html[Installation Notes]: link:./5.2R/readme.html[Readme]: link:./5.2R/errata.html[Errata]: link:./5.2R/early-adopter.html[Early Adopter's Guide]_
* *5.1* (Juni 2003) _link:./5.1R/announce.html[Announcement]: link:./5.1R/relnotes.html[Release Notes]: link:./5.1R/hardware.html[Hardware Notes]: link:./5.1R/installation.html[Installation Notes]: link:./5.1R/readme.html[Readme]: link:./5.1R/errata.html[Errata]: link:./5.1R/early-adopter.html[Early Adopter's Guide]_
* *5.0* (Januar 2003) _link:./5.0R/announce.html[Announcement]: link:./5.0R/relnotes.html[Release Notes]: link:./5.0R/hardware.html[Hardware Notes]: link:./5.0R/installation.html[Installation Notes]: link:./5.0R/readme.html[Readme]: link:./5.0R/errata.html[Errata]: link:./5.0R/early-adopter.html[Early Adopter's Guide]_
* *4.11* (Januar 2005) _link:./4.11R/announce.html[Announcement]: link:./4.11R/relnotes.html[Release Notes]: link:./4.11R/hardware.html[Hardware Notes]: link:./4.11R/installation.html[Installation Notes]: link:./4.11R/readme.html[Readme]: link:./4.11R/errata.html[Errata]:_
* *4.10* (Mai 2004) _https://www.FreeBSD.org/releases/4.10R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases//4.10R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/4.10R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases//4.10R/installation.html[Installation Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/4.10R/readme.html[Readme]: https://www.FreeBSD.org/releases/4.10R/errata.html[Errata]_
* *4.9* (Oktober 2003) _link:./4.9R/announce.html[Announcement]: link:./4.9R/relnotes.html[Release Notes]: link:./4.9R/hardware.html[Hardware Notes]: link:./4.9R/installation.html[Installation Notes]: link:./4.9R/readme.html[Readme]: link:./4.9R/errata.html[Errata]_
* *4.8* (April 2003) _link:./4.8R/announce.html[Announcement]: link:./4.8R/relnotes.html[Release Notes]: link:./4.8R/hardware.html[Hardware Notes]: link:./4.8R/installation.html[Installation Notes]: link:./4.8R/readme.html[Readme]: link:./4.8R/errata.html[Errata]_
* *4.7* (Oktober 2002) _link:./4.7R/announce.html[Announcement]: link:./4.7R/relnotes.html[Release Notes]: link:./4.7R/hardware.html[Hardware Notes]: link:./4.7R/installation.html[Installation Notes]: link:./4.7R/readme.html[Readme]: link:./4.7R/errata.html[Errata]_
* *4.6.2* (August 2002) _link:./4.6.2R/announce.html[Announcement]: link:./4.6.2R/relnotes.html[Release Notes]: link:./4.6.2R/hardware.html[Hardware Notes]: link:./4.6.2R/readme.html[Readme]: link:./4.6.2R/errata.html[Errata]_
* *4.6* (Juni 2002) _https://www.FreeBSD.org/releases/4.6R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/4.6R/relnotes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/4.6R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/4.6R/installation.html[Installation Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/4.6R/errata.html[Errata]_
* *4.5* (Januar 2002) _https://www.FreeBSD.org/releases/4.5R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/4.5R/notes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/4.5R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/4.5R/errata.html[Errata]_
* *4.4* (September 2001) _https://www.FreeBSD.org/releases/4.4R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/4.4R/notes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/4.4R/hardware.html[Hardware Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/4.4R/errata.html[Errata]_
* *4.3* (April 2001) _https://www.FreeBSD.org/releases/4.3R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/4.3R/notes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/4.3R/errata.html[Errata]_
* *4.2* (November 2000) _https://www.FreeBSD.org/releases/4.2R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/4.2R/notes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/4.2R/errata.html[Errata]_
* *4.1.1* (September 2000) _https://www.FreeBSD.org/releases/4.1.1R/announce.html[Announcement] : https://www.FreeBSD.org/releases/4.1.1R/notes.html[Release Notes] : https://www.FreeBSD.org/releases/4.1.1R/errata.html[Errata]_
* *4.1* (Juli 2000) _https://www.FreeBSD.org/releases/4.1R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/4.1R/notes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/4.1R/errata.html[Errata]_
* *4.0* (März 2000) _https://www.FreeBSD.org/releases/4.0R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/4.0R/notes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/4.0R/errata.html[Errata]_
* *3.5* (Juni 2000) _https://www.FreeBSD.org/releases/3.5R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/3.5R/notes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/3.5R/errata.html[Errata]_
* *3.4* (Dezember 1999) _https://www.FreeBSD.org/releases/3.4R/announce.html[Announcement]: https://www.FreeBSD.org/releases/3.4R/notes.html[Release Notes]: https://www.FreeBSD.org/releases/3.4R/errata.html[Errata]_
* *3.3* (September 1999) _https://www.FreeBSD.org/releases/3.3R/announce.html[Announcement] : https://www.FreeBSD.org/releases/3.3R/notes.html[Release Notes] : https://www.FreeBSD.org/releases/3.3R/errata.html[Errata]_
* *3.2* (Mai 1999) _https://www.FreeBSD.org/releases/3.2R/announce.html[Announcement] : https://www.FreeBSD.org/releases/3.2R/notes.html[Release Notes] : https://www.FreeBSD.org/releases/3.2R/errata.html[Errata]_
* *3.1* (Februar 1999) _https://www.FreeBSD.org/releases/3.1R/announce.html[Announcement] : https://www.FreeBSD.org/releases/3.1R/notes.html[Release Notes] : https://www.FreeBSD.org/releases/3.1R/errata.html[Errata]_
* *3.0* (Oktober 1998) _https://www.FreeBSD.org/releases/3.0R/announce.html[Announcement] : https://www.FreeBSD.org/releases/3.0R/notes.html[Release Notes] : https://www.FreeBSD.org/releases/3.0R/errata.html[Errata]_
* *2.2.8* (Dezember 1998) _https://www.FreeBSD.org/releases/2.2.8R/announce.html[Announcement] : https://www.FreeBSD.org/releases/2.2.8R/notes.html[Release Notes] : https://www.FreeBSD.org/releases/2.2.8R/errata.html[Errata]_
* *2.2.7* (Juli 1998) _https://www.FreeBSD.org/releases/2.2.7R/announce.html[Announcement] : https://www.FreeBSD.org/releases/2.2.7R/notes.html[Release Notes] : https://www.FreeBSD.org/releases/2.2.7R/errata.html[Errata]_
* *2.2.6* (März 1998) _https://www.FreeBSD.org/releases/2.2.6R/announce.html[Announcement] : https://www.FreeBSD.org/releases/2.2.6R/notes.html[Release Notes] : https://www.FreeBSD.org/releases/2.2.6R/errata.html[Errata]_
* *2.2.5* (Oktober 1997) _https://www.FreeBSD.org/releases/2.2.5R/announce.html[Announcement] : https://www.FreeBSD.org/releases/2.2.5R/notes.html[Release Notes] : https://www.FreeBSD.org/releases/2.2.5R/errata.html[Errata]_
* *2.2.2* (Mai 1997) _https://www.FreeBSD.org/releases/2.2.2R/notes.html[Release Notes] : https://www.FreeBSD.org/releases/2.2.2R/errata.html[Errata]_
* *2.2.1* (April 1997) _https://www.FreeBSD.org/releases/2.2.1R/notes.html[Release Notes]_
* *2.2* (März 1997) _https://www.FreeBSD.org/releases/2.2R/announce.html[Announcement] : https://www.FreeBSD.org/releases/2.2R/notes.html[Release Notes]_
* *2.1.7* (Februar 1997) _https://www.FreeBSD.org/releases/2.1.7R/announce.html[Announcement] : https://www.FreeBSD.org/releases/2.1.7R/notes.html[Release Notes]_
* *2.1.6* (Dezember 1996) _https://www.FreeBSD.org/releases/2.1.6R/announce.html[Announcement] : https://www.FreeBSD.org/releases/2.1.6R/notes.html[Release Notes]_
* *2.1.5* (Juli 1996) _https://www.FreeBSD.org/releases/2.1.5R/announce.html[Announcement] : https://www.FreeBSD.org/releases/2.1.5R/notes.html[Release Notes]_
* *2.1* (November 1995) _https://www.FreeBSD.org/releases/2.1R/announce.html[Announcement] : https://www.FreeBSD.org/releases/2.1R/notes.html[Release Notes]_
* *2.0.5* (Juni 1995) _https://www.FreeBSD.org/releases/2.0.5R/announce.html[Announcement] : https://www.FreeBSD.org/releases/2.0.5R/notes.html[Release Notes]_
* *2.0* (November 1994) _https://www.FreeBSD.org/releases/2.0/announce.html[Announcement] : https://www.FreeBSD.org/releases/2.0/notes.html[Release Notes]_
* *1.1.5.1* (Juli 1994) _https://www.FreeBSD.org/releases/1.1.5.1/ANNOUNCEMENT.FreeBSD.txt[Announcement] : https://www.FreeBSD.org/releases/1.1.5.1/WHATS_NEW-1.1.5.1.txt[What's New]_
* *1.1.5* _https://www.FreeBSD.org/releases/1.1.5/RELNOTES.FreeBSD.txt[Release Notes] https://www.FreeBSD.org/releases/1.1.5/WHATS_NEW-1.1.5.txt[What's New]_
* *1.1* (Mai 1994) _https://www.FreeBSD.org/releases/1.1/RELNOTES.FreeBSD.txt[Release Notes]_
* *1.0* (November 1993) _https://www.FreeBSD.org/releases/1.0/announce.html[Announcement]_
